劉馬車唔覆我Whatsapp

食屎狗

裝修幾好

秒左公屋仔劉馬車

影你碌鳩俾佢睇嘛
笑鳩佢爛J

轉頭劉馬車就會屈鳩樓主 公屋豪裝

劉馬車自己拎綜援都有資格話人廢青

佢自稱好男人 專一添 佢話人就得 無人可以話佢

想幫樓主含

CHING養唔養寵物 識自己去廁所+反送中

撚狗撚到

樓主收唔收養人

串撚死佢

我識含撚

撤左惡法 收回暴動定性後
乜都得

條垃圾有手有腳拎綜援叫人廢青 會塊面唔紅好野

樓主型撚到

影自己屋企上黎

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

可唔可以幫手做埋呢樣

傻閪一個 \/

鬧還鬧做咩拉埋公屋撚落水

屌慢左

樓主rich rich串過馬撚

條柒頭真係香港毒瘤
日日冇工開仲話人廢青

屌你樓主張wallpaper

原來香港咁多隱形富豪

摩擦力

劉馬車大敗走

shit... brother so rich...

支持劉馬車連續向共狗靠攏！！！

向共狗提供豬隊友

66155941

有無人一齊

樓主自己一個住？間屋幾靚

樓主我可以幫你口交嗎?歡迎屌我架

新聞話佢兩父子每月拎8000綜緩
啲奶共狗通常都億億聲身家

source?

呢啲人串鳩佢窮廢就得 唔使認真同佢拗對錯

樓主
養多隻ok?

樓主間屋幾靚

可能如圖中喊緊 覆唔到

收唔收sp

其實佢細過經歷過d咩變到咁

垃圾劉馬車熄左機

秒殺公屋劉馬車

樓主 請唔請工人 識去反送中架

笑撚死

巴打屋企裝修幾靚

樓主個名

補多幾張追擊佢

樓豬花式撚狗

屋企有lift

個wtsap背景

樓主好波波

又幾靚喎間屋

，btw 間屋好靚

跟唔撚到

樓主呢啲到底係有錢成點

間屋靚到

正

到底要幾有錢先住到

覆機呀 梅毒仔

樓主嚟個room tour okay?

劉馬車日日都係連登開緊po 有咩直接推佢Po搵佢

獨立屋

認同

強姦犯都玩

係咪去旅行租架咋
大撚到咁又咁豪裝

點先可以有樓主一成咁有錢

樓主好波

樓主好型

有人係道明早先

小心馬車想食埋你

樓主屋企好靚

唔好理佢啦 呢啲m狂 你屌佢佢都興奮架 幫佢攞存在感你鬧佢 天水圍地底泥 佢都會high到 自慰mode搏到你架啦 面皮厚到成尺

拎60萬就可以過馬拉買複式單位

如果樓主住香港就唔知了
希望樓主鐘意養狗啦
：汪汪！

樓主你咁仆街架 弱智既都搞

做得好

左上係瑪麗醫院

南丫島

認真講句
裝修得好靚

雖然好似錯重點，但樓主間屋咁吸引好難唔去注意
Btw劉馬車呢條痴線佬有冇考慮過睇醫生？認真去接受治水唔好係到攻擊人啦屌

唔好意思，有小小嘈

lm

撚狗

佢都唔係唔返工係冇人肯請佢咋

可以去掃街
係條友話侍應 售貨員係低賤工作
佢話放下身段去應徵都唔請佢

IP都唔使check

花式富貴撚狗

樓主可摸以跟你搵食

樓主我想同你結婚

劉馬車基本上都地底泥到冇人夠佢廢咁濟

Hi鄰居，我住你附近

瑪麗醫院

好想結識樓主

告急！！！29號自動通過 海濱要變做軍事碼頭！！！

今日唔覺唔覺忙緊嘅時候俾佢流咗會 搞到29號自動通過
幫幫手 香港人真係好唔得閒

睇到係生活唔係生存

覆你前嗰八句應該係講緊佢自己

被告與無業父親居於公屋單位，兩人每月合共領取7,000至8,000元綜緩金。被告過往有三次案底，辯方指其中一次是因被告「網上亂噏嘢」，望裁判官判處罰款，最終如願。

咁撚有錢

樓主屋企身家有無10位數

點解樓主咁有錢都會理依啲on9仔

沙宣道獨立屋？

痴撚線

好靚你間屋

我最憎人屈我 話我收4000去扔磚

撚鳩條藍屍性病撚畀留守緊嘅巴打苦中作樂

獨立之後上嚟開party慶祝

樓主用錢扔撚死佢

想同你做朋友 我TG係feluchan44

屋企有呢下真係痴撚線
樓主可唔可以透露下究竟要幾錢身家先可以住到你咁

哇屌你老味，樓主住香港？
就咁睇真。豪宅獨立屋

好 生蠔任食 香檳任飲

可唔可以同你做朋友

真連登仔

樓主父幹定自己搵錢買

唔講自己屋企 唔會諗到香港有啲咁嘅屋

樓主收唔收跟班呀

唔怕自爆？

巴打要唔要養寵物？
我識俾手手，含咩都得

樓主間屋

樓主請唔請工人？
比間工人房我訓就夠

大把人識我啦

樓換樓 將03年買落30個單位換做1個

可以

樓主要唔要跟班
識自已紮索帶搬鐵馬嗰啲

唔通你係車厘妹

03樓話就話樓爆姐 但要點先rich到掃30個單位

TG樓主

精神病人點識公屋翻新

巴打個廚房好撚靚
GTA先可以擁有既屋 巴打ard 咩年紀做邊行？

03果陣已經係千萬富豪咪得囉

佢聽聞得億幾身家咋啵 仲差好遠

可唔可以唔好再理條on9仔

變左裝修台

巴打白手定點

25 做Art dealer

汪

巴打做乜唔影埋屋企徐晃幾大?

Of course NO ,母幹

由公屋撚升咗做租者有其屋撚。你咁樣講啲公屋撚就唔啱啦，至少我唔係藍屍

巴打好波

樓主你請唔請工人

咁03年點掃30個單位得嗰幾歲

03 年你十歲都無

每日既生活係點
可唔可以分享下

My mum

樓主母幹咩起家 有冇咩心得分享

嚟緊睇好乜嘢
等我轉行先

樓主屋企有幾多層

點做到art dealer?

返工 放工 食飯(譚仔 吉野家) 行街睇衫 每月去一次旅行

每個月

樓主有多餘錢可唔可以捐啲資助下義士？

你屋企人有一間畫廊

每月去一次旅行！！！！！真係好好

我都想

Total 4 最底好細

你有無窮人朋友
定就算有都係hibye
圈子主要都係富二三代
識唔識何家果班？

點先識到樓主

我識揸車，可以做司機

我612 買左4萬幾蚊野俾金鐘啲人
仲親手派 相信好多人認得我

I want too

wt？見唔到你

好人一世平安

窮唔窮係睇佢努唔努力
我唔鍾意同人打交道
最憎何家

你老豆做狗？

背景都用埋長輩圖果朵蓮花笑左

加我TG

邊間大學畢業

Tg account pls

比錯負皮sor，多謝樓主

樓主需要唔需要跟班

屌 好撚正 推推先
Btw 養貓不：）喵

佢應該係特登

thank you

智障流馬車

樓豬

我無讀大學 我認為浪費時間

因為有錢

有富媽媽真好

咁生活圈子係咪全部都係由屋企人介紹？

藝術呢樣嘢好似好少人會岀名/搵到錢咁

我著西裝 LV公事包 168cm

理想生活

唔係 我以前讀書識落 無咩朋友

變左你問我答post

咁你份工係幫老母手？
使唔使要社交

樓主屋企大到有lift

好酸好想腐皮

呢個post睇到我好自卑

一幅畫寄賣 5000放出去
64拆佣都賺2000

有時要去gathering 交俾阿媽做啦

努力 無野係無可能

屋企有lift 上落

個傻仔劉馬車仲有無講咩？已讀不回？

樓主想睇你煩到馬車出聲 如果馬車真人要同你對屌你敢唔敢出現？

介唔介意講下做畫廊
你月入有無過百萬
穩唔穩定 定係拉上補下

做你朋友得唔得

樓主一年食幾多條女

我想見佢好耐 612我收工先去 點知佢已經走左

支持撚到佢狗咁！

留名待覆！

變左 住緊四層高獨立屋，你問我答

佢好似好撚高 條強姦犯

0

笑死

佢碌野出左事，連2000蚊都冇

屋企請幾多工人

樓主一年食幾多條仔？

個廳爭啲

有冇試過喺屋企唔同地方扑野

樓主請唔請工人
好勤力+每次都出動反送中

大把人支持你樓主 我都唔中意佢 佢係社會最底層又強姦人 冇資格話人

A0 青頭

竟然

612個日你有冇帶眼鏡個d
因為612夜晚有西裝派嘢比我
唔知個個係咪你

屋企幾多個賓妹

樓主有冇跑車

有錢唔一定要不停食女架嘛

樓主係咪已經有錢到呢世都唔使再打工?

有，穩定
有時無畫賣就差啲
啲藝術品無咁多人買

屋企裝修左幾錢

排，想幫樓主破青
利申：gay

變左你問我答

我無帶眼鏡

樓主一生平安

一億幾千萬都得啦 你話呢

無 自己做 賓賓會偷野

冇可能執得咁乾淨

C63S

好酸呀我仲係手停口停嘅階段

印傭會好D

無，真係撞唔啱，我11傍晚已經開始係個邊

有6部吸塵機械人

恨死人

裝修幾靚

Btw 樓主咁有錢，會唔會課金幫幫義士們打官司

好啦信你，俾你tg我,同你做個朋友

唔會偷，香港人，勤力
要唔要洗廁所？

請唔請人打工

樓主養唔養狗

Feluchan44

以樓豬咁既身份地位

應該可以日日食唔同女

介唔介意講下點解仲會係A0青頭既？

我做過廚房，識煮餸

樓主有錢到
除左羨慕我已經諗唔到問咩好
屋企除左畫廊 有冇其他範疇既生意 請唔請人

會 但我唔知點搵義士

離Q曬題

可唔可以同時請兩個？

樓主你612既野 發夢還發夢 唔好講到個夢咁清好喎

想知啲人會唔會因為你有錢而接近你?

pish

仲請唔請鐘點

有錢人反送中窮人支持送中

我要一個醒目既人
太蠢溝通唔到
搵唔到

你覺得會有人搞佢?
除非中共搵人夾佢走啦

可以打俾佢叫佢痾尿

可上手

難講，依家真係好難講，咩都有可能

The sims先砌到嘅屋

班廢老冇受過教育係咁上下

成功既人
看破紅塵

唔會嫉富 但真係好葡萄

到底加樓主有咩好講？

樓主KO馬車哥哥示意圖
ching ho ball

6615 5941 劉馬車

樓主需唔需要SP 可0可1

咁又遇唔到 純粹我nice而接近就有

好啦 我發緊夢

馬車尿尿啦

agger

如果係李嘉誠個d level ，屋企出名又有錢，其實好難搞佢既

好似係

我諗我認得樓主

串到佢一棟都冇

樓主想做你工人

唔少揸外國passport fd連夢都唔洗發
利申: 發夢612有份起鐵馬

變晒流浪狗等樓主收養

Btw樓主間屋咁大養十幾廿隻都冇問題
汪汪

有外國passport?

真的嗎

可惜見唔到你
由11號直踩左23個小時
喺最前面連續十四個鐘冇去過廁所
頂唔順夜晚九點走返出去中環m記去廁所
見到好多西裝人派野
問我要唔要水嗰啲
勁感動

無呀 我唔想去第二個國家做二等公民

樓主做我男朋友ok？

唔肯定
因611已係馬路邊
見到有西裝友

好

點解有佢電話

樓主開始亂黎

樓主有無投資
定主要靠而家份畫廊

我TG覆緊50個人

痴線

我幫樓主破處

佢都係有工唔返去做攪風攪雨

樓主 祝你一生平安

我真係想問，有咩講？我覺得會老尷

而家樓主擺完TG
樓主覺得呢班人係咪想搵SO???

如果比你見到劉馬車真人會點玩佢？

樓主

50條女？

唔緊要啦 又見唔到樣

樓主好有錢又好有愛心 我地幾時結婚

唔會呀 大家都香港人 唔會帶有色眼鏡睇人

係到吹下水好了，除非有組織要金主

同佢理論 一隻粗口都唔會講

全女？

我覺得真心想識下朋友既先好，唔係因為樓主有錢而識佢，係可以係樓主身上學到啲咩知識既呢個諗法先最好

唔知呀 無問

天鳩真

會唔會學bob叔開旅遊頻道？

CLS劉馬車睇完你廁所應該又攬住枕頭喊

我地擇個良辰吉日

當你真係想學到知識
最後目的都只係得一個
而點解你想係樓主身上想搵到知識?
因為樓主暴露左自己既身份能力

下話，大家都錢擺在眼前

佢會咁樣我都老懷安慰

樓主可唔可以借間屋俾我食女 幫下手
我都係反送中兄弟

到底成班人tg 樓主咩心態
Btw樓主 小心

由樓主開POST
到擺左TG上黎
ADD佢既人 你覺得呢

我指唔係想佢直接比錢比好處

係咪有心唔怕遲
識自己去廁所 唔洗點理 唔洗點食

Sims都砌唔到
貧窮限制咗我既想像

睇翻樓主之前d po同呢個比
嗰50個都唔係單純為咩知識啦

同bob叔間屋好似

好多人好想識你

接間利益唔係為利益?

應該齊晒R生意/釣金龜/R著SO

不過樓主應該識睇路既
始於有錢人父母會教識子女睇人

。。。唔好咁天真啦清

我本身只係想話可能add樓主係想私下吹下佢個行啲嘢，個人覺得art dealer呢個位好似幾好，對我係新奇嘢，我身邊無一個人係做呢行

我一定幸福死媽 我嫁左個好老公

食女駛咩靠間屋架

其實我都有少少想ADD樓主
問下佢有無生意想請人

好撚痴線....

會唔會暴露地址🤣

正常都會
我都想識下樓主 幫我開拓眼界
無父幹母幹 讀書都半工讀 好想見識下

劉馬車會唔會嬲到衝出街發癲

Btw，放工經過瑪麗睇到靚日落就好羨慕住嗰度嘅人

想咪add
講真樓主都係聰明人 點會唔知呢50個人咩用意

講到利益唔利益咁，咁你個世界好可悲，依家我只係單純講緊吹下水識下嘢同為錢既分別

樓主養唔養狗 識自己去廁所

樓主仲請唔請人
同埋想問有冇得醫好蠢鈍

咁你ADD啦
講到又怕老尷咁

呢d係度問我諗樓主都會答掛
我比較想知嗰50個有幾多查緊樓主家宅多d

只係講下啫，無諗過add

Cls樓主秒殺墜天地獄獸

另外，多謝巴打課左咁多金支持好人一生平安有機會就發夢見你

跟本同呢啲精神病人對話都曬時間
樓主咁多時間打下機好過啦

有型

我諗樓主而家覆緊過百

窮人先要發夢

好多記者

小心有鬼

推

想知樓主學歷係點

私人影院
打機又得

仲要有錢得好誇張...

巴打
你會比咩忠告
對而家 讀書唔上唔落
無家底 無目標既人講下

完全封鎖

樓主你份人都幾nice下

我想知你點拎到馬車電話

巴打好型
劉馬車鬧人嗰堆嘢，
我思疑佢係想將本身鬧自己嘅嘢，
投射左去示威者度

雖然樓主得25
不過我都想知佢點睇

問佢有無睇書
佢竟然講哂成個日程聽

找對目標
就實行 唔好得個諗字

FB成日有人po

好想好似樓主咁有間自己既PLAY ROOM

樓主白手興家定富二代?

多謝樓主...貧窮限制了想象

無話好似樓主咁有錢
有過億已經可以去追夢

排隊

LM先

問佢幾時開party
佢都講 撒回後咩都得

【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

騎劫一個留言位
大家得閒留意埋627

除左連狗，樓主不如真係幫手養翻隻
岩岩開fb見到

有錢真係好 留個tg可以即刻覆唔晒

有錢真好
我都想有錢
起碼唔洗煩點搵錢先

喺香港

唔難
住貝沙果班已經做到呢種格局

我唔想上熱門呀 離哂題 有野問就加我tg feluchan44

好想識樓主

笑撚咗
我覺得佢鬧人乜都得
但真係無資格鬧人係廢青

我記得睇過貝沙灣啲house得兩層連天台 可能outdate

仲要話錯人
樓主係富豪

一定有

樓主點睇孽瘤咁話你

想救都救唔番啦

唔係有錢就唔係廢青嘅
一個正常人有份工自力更生都唔係廢青啦
但偏偏鬧人廢青嗰條仆街就係拎老綜唔返工嘅廢青

要係個廳度劏出黎
仲要一定無你咁大
貝沙已經對普通人黎講係有錢
樓主你真係痴撚線

佢講野唔洗負責任 9up

應該有米過屌晒巴

我屋企人睇完佢撐警既片 覺得佢好正常
我話佢傻架不如你睇埋佢之前啲片
我屋企人話傻既人點解講啲嘢係岩完全係佢心聲
果然佢地真係冇腦

呢條撚屌應該係大陸唔好比佢出獄先岩
比個強姦犯走番黎香港

樓主 真心欣賞你 咁撚有錢612都會出嚟幫大家捍衛民主 好難得

樓主呢度碧麗軒?

好啱
有錢/家底, 只係做既過程冇咁辛若
真係要做先會成功

樓主點解唔四捨五入話自己170

唔難

我一個月100k左右都有排未做到

清好波。

月入10萬仲想點
係香港叫好使好住

但要去到樓主個grade好難

樓主25 我又25

屌慢左
跟隊

排住隊等做樓主既寵物

想知鍾培生定樓主有錢d

應該鍾培生

應該冇得比

樓主講緊母幹
鍾培生係講緊爺幹

唔該各位舉報我個post
我將發夢啲野當現實講左出黎
有咩就加我TG傾

扔幾多萬舊磚先買得起呢間屋

月入十皮 賣埋兩層樓再加全副身家都去唔到樓主個種級數...
真心服了

好 有緣再吹

仆街 今日先係天水圍見到佢

Ok，有緣再吹過

樓主tg係咩

我想知樓主同班友傾乜

強姦犯屌人犯法搞亂香港

追post

yebye

bye bye

應該好多姣閪TG左樓主

成日望住你呢邊嘅屋都好想自己第日買到一間

拎3000-5000萬 應該買到

樓主間屋好撚癲吓喎

咪玩啦，起碼億億聲

一定過億

每次只係搭巴士經過見到

邊夠啊 汀九星岸都八千幾萬2400呎 何況沙宣道附近

女既都話可以賣閪，仔既都係繼續打份牛工養掂自己同老豆老母啦

無三四億都買唔起

留名啊樓主好撚型
btw聽日見

屌你老味樓主曲線晒有錢

有錢到咁嘅地步都係第一次見 仲堅過以前外國讀書班所謂支那富二代 想問下樓主 如果黑警扑中你 佢係咪會玩撚完

在下任因久，願為閣下效犬馬之勞

你廚房幾大想知

不過應該係豪宅黎！

你有緊係講得易 土地問題
我屋都無

bob叔間屋細好多

望左地段先講野啦 山腳狗屋 就買到

美金都有啦

我啱啱都想問
諗諗下應該係鐘培生有錢啲

做咩報位比佢

我諗我一世都無得住呢啲屋

Ching 養多一隻介唔介意

樓主間屋大都算
個裝修真係

佢鬼有資格鬧人咩
強姦犯恐嚇痴線佬，而家仲有埋性病，快啲死好過

好撚痴線

樓主請唔請secure

樓主有冇係中資銀行撤資

點解一個借踩一個癡線佬黎炫富嘅post可以有咁多人like，連登真係好多人見高拜見低踩

利申：窮撚葡萄中，應該連樓主100份之1嘅身家都無

幫你問左佢

因為大家好鍾意睇個強姦犯仆街

到底馬車覆未

好想問樓主間屋加埋幾呎
但佢又話唔好推po,tg佢

同埋好想睇下全屋既相 包括泳池果啲

咁大 會唔會驚

樓主間屋真係一世都住唔起

好難想像

又係真係大到有d恐怖 屋愈大愈得人驚

至少要行孖咇

本身都有諗過瞓唔著真係搵樓主傾吓計，諗諗吓驚你以為我有咩企圖

請工人要揀啲識武功

李嘉咁款至得

應該一層一個

一層一個都會驚 一層都好大啦

玩佢好似無乜價值

幫手諗橋 玩黑警阿sir 好過啦

臥底扮衝

咁撚有錢
好好奇之前讀書 讀國際學校定出國 定都只係普通學校

佢個廁所等於人地個廳

我都想玩鳩佢

成功靠母幹

越諗越灰 本身已經瞓唔著

有聲

Hi jor 樓主，但佢唔應我

係咪 就寢了

唯有聽朝先再請安

請安

儲幾世錢都難

我做食蕉同工人都ok
pm我

樓主揾唔揾女朋友 靚女 身材好 識自己去廁所

就朝早

樓主請唔請寵物
識煮飯洗衫打掃煲湯 自己識去廁所 識自己食飯 反送中

富豪
只係想知畫點樣去定價值? 幾時係最高價?
eg:100出咗 下年上到1000 會唔會影響你下次買賣? 可能100賣到keep到500先? OR 1000先?
on9老豆賣古董 叫佢平平地賣 死都唔賣
10年屋企真係窮到仆街

如果佢係假顛,姐係顛得黎又有d腦既
應該改做話你老豆老母買咁大間屋你住你個廢青仲去搞事

ching間屋有冇十億

樓主會唔會借錢俾條性病獸醫性病？

間屋好似完全無雜物，成個示範單位咁嘅

google下都有

樓主可唔可以做你隻狗
識自己痾屎痾尿沖涼 唔會吠

你係咪記錯左呀？
夢境既野疑幻似真啵

樓主多謝你

型
再講多次
我唔係馬車

樓主好明顯係到曬間房
利申:因為我好葡萄

有案底又失業叫人廢青

以為靠你

唔返工窮撚廢青係佢啵

我諗樓主間房都大過我住嘅垃圾公屋

收唔收靚
利申公屋仔😞

Lm

cls

跟隊

佢說話都幾黑人憎

好想睇劉馬車點回應，可惜佢d YouTube channel都被我地檢舉晒

我識sit,hand hand,詐死,可上手

你阿媽做g咪又係生得你呢個便宜仔

笑咗

做art dealer 首要條件係咪人脈同錢？
絲我讀相關乞食科

就好似誠哥唔洗植髮一樣

有錢到

唔明點解要提起呢條病壞，“一個巴掌打唔響”，唔使理佢喇，費事幫條病壞免費宣傳！

樓豬似想曲線曬命多啲

ching我識含撚，去廁所，你返到嚟叫你一聲
介唔介意養多隻

好撚靚呀

好man

睇到呢度終於笑左
但你肯定要請鍾點洗廁所啦吓嘩

垃圾強姦犯

睇佢可能喊緊

吉野家啲牛飯好貴 我月頭先會食

揀我呀
我識自己打飛機

係貧窮限制左我既想像 真係廁所大過我間屋

樓主間屋值幾多億

收留我ok?

平時曬命post 會負皮多，
今次居然掉返轉

你老味三邊落床
樓主富貴人家

香港係多有錢人，但咁有錢既人上連登

可唔可以跟樓主搵食

我都想做樓主朋友平時係附近返學

樓主好有錢

劉馬車講到好為香港着想咁
其實自己埋係一個危害香港安寧嘅性罪犯

仲要係強姦犯

收4000掟磚點解佢唔掟埋一份 咁咪可以醫性病

希望樓主有能力買多啲物資比義士
功德無量

做乜鳩要自爆屋企嚟撚狗

樓主點解用長輩圖做background

唔知係咪我問題 樓主好似認真答得黎 又有少少搞笑咁

爛j獸 劉馬車

樓主 我識扮金魚 狗 貓 +反送中+一生反共

有少少肌肉同識講廣東話同英文

請唔請人扮動物

求樓主每日撚佢一次

屋企忽然多左幾個細路要養/冇錢做手術

樓主係xrx richard?

大家見到佢唔洗驚
屌柒佢係愛滋綜緩狗就自自然然收聲

樓主屋企

希望大家投訴TVB播放偏頗新聞

變左交友post

「我諗我廁所大過你間屋」
呢句「馬車」真係駁唔到

初頭睇對話
心諗樓主做乜係咁send劉馬車張相

望留言先知係影緊屋企環境...
真係人窮連眼力都窮

張wallpaper

求樓主放馬車一條生路

幾有格調

又玩鳩劉公公

可唔可以養埋我

間屋好靚，撚狗一流

畀錯負皮 自膠 sorry

樓主好有型 好波呀

樓主可唔可以加個tg傾下計
好想了解多d你既日常生活會做咩野

因為我冇錢唔知道

樓主好撚野
撚到隻狗冇聲出

變咗你問我答

佢係被廢青 佢批評係真·廢青（佢角度）

我識自己去廁所+反送中+含撚+gym撚大屎忽

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

同樓主年紀一樣，但我就on99唔知做緊乜

暫時識得最有錢既住西貢，有廿幾架超跑

想add 樓豬歧唔歧視窮人：（

咁樓主點睇 所謂嘅努唔努力 係要點定意先符合你講嘅努力

唔係單打 之類 , 係想問下你個睇法

Man到

如果大家都有父幹母幹 其實都係咁樣既生活
無先天咪後天努力 賺到咩咪用咩仲好
期待樓主分享多啲圖 特別係用黎打機既/有冇GYM Room

剩係叫我交差餉/管理費都無本事。

咪撚鳩白卡佬啦

張床可以三邊落床
有錢人唔會太大部電視，寧願放啲藝術品。

好仆街

屋企大到

我識自己去廁所不如養埋我

樓主係咪日日都有女屌

你唔識投胎

樓主地產代理😆

屌你富豪搵窮撚羞辱 有啲同情馬車

利申 提子

做咩同隻癲狗吵

巴打咁撚有錢真係痴撚線

請唔請工人

串過馬車

Ching連譚仔都食得落 就算住公屋我都啃唔落

樓主係咪鐘生

幫樓主問 識唔識掹脾？

鐘生唔係住呢度

好波

樓主有無tg

樓主部電話都一定靚過人
Load一張相都勁耐

申利 已經用緊smartone最貴個plan

有錢人有幾難有
ig大撚把日日吃喝玩樂
反而樓主仲會留意時事
出聲反政府嘅就真無啦

馬車傻鳩

Bob叔

好慘

白玉京同樓豬應該係全連登最有錢

不要再說了.gif

即刻收左皮

養狗？

肯定個電話係馬車本人？

樓主有無家姐細妹表姊妹介紹黎識

樓主可唔可以影多幾幅你間屋既室內設計 好靚

樓主有資格做batman

我有add樓主講自己背景
請教樓主有乜岀路
貧窮會限制思想
所以想俾有錢人指點下
學到100份之一都夠我安居樂業

笑撚死我
見到馬車張相係樓主屋企每個角落出現

已經離哂題

希望承樓主貴言 到時樓主成屋寵物

好幼稚但好好笑😂😂😂😂😂

巴打最鐘意邊個artist？
我行內人

Bob叔係住衛理苑

想知劉馬車到而家有冇覆到樓主

間屋幾靚

廚房幾大

排定隊先

借錢
送錢

weird flex but ok

你係呀邊個個仔

跟隊!!

樓主貓啱唔啱 全部自己搞掂

呢啲嘢係自卑矮撚/窮撚先會咁做

巴打成屋珍禽異獸

馬車係咪忙緊醫性病唔得閒覆

叫雞搞到有病仲叫好男人？

佢連男人都唔係啊 係 雞蟲渣

想一拳打甩佢個嘴

樓主
勁撚過$5000澳門仔

好想知劉馬車條仆街仔癲佬咁愛國用咩手機

巴打你一年交幾多稅同差餉

巴打富二代定一代

叫富二代比二世祖更中性， 唔係大陸哩

LM

巴打請唔請揸lift或者清潔

睇黎巴打需要一個司機
間屋咁大應該要揸車

好自卑

屎為?

你唔怕佢d梅毒感染你部電腦咩

自己住咪好孤獨

排隊含你條撚
香港人加油

你好幽默喔

我識自己坐上去，自己去廁所+反送中

樓豬係咪住高街？

講講下劉馬車
變左 我住4層獨立屋 你問我答

離題講句 間屋真係靚
裝修得好有品味

唔太同意樓主話努力就做到你
樓主你要承認你老母係：好運+好眼光
Timing好重要，窮人係2019努力可以做到咩？唔係唔得，不過機會少好多囉

努力投胎

push

我識屌柒劉馬車 證明佢唔識自己去廁所

可唔可以比10000我

push 留名

嚇撚到馬車唔敢出聲

Op

好撚好笑

間屋大到....香港黎?

介唔介意講下樓主月入幾多

樓主好串

如果我岀左事 會唔會幫下我

原來樓主就係外國勢力。

沙宣道？ carrianna sassoon??

點解會有佢whatsapp

屌
呀姐我曾經就做過佢口中嘅低賤工作
講真呢d工真係有手有腳就請，要搵仲要大把不如諗下你劉馬車點解有手有腳人地都唔請先喇
但係好老實講睇佢個撚樣都係d唔捱得嘅人就無謂累人累己喇

利申
讀緊書，所以晨早辭左職都係果d暑假一放就搵，開學前就辭職嘅仆街

有錢人既內心應該好空虛寂莫

樓主 好少可見有錢人會關心社會既事情
大部分都係咪埋雙眼 過自己舒服嘅生活

想同樓主做朋友

間屋太靚

嘩屌呢個裝修係咩境況

hi 我係你附近返工
QM

樓主可唔可以幫手捐啲錢比立場新聞佢地啲記者喺反送中真係做咗好多野 但佢地依家比梁振英告 要籌旗 唔該哂巴打

[突發]會展出現大量黑警

好有米

我好似知係邊 我好似做過呢個盤

真心佩服 眼界大開

未睇過，有冇片

最後真係被人打呀？

獨立屋Lift保養費一個月成4000蚊

呢條馬車先係正一垃圾
佢講緊個個佢自己乍下？
佢先係有書唔讀
有工唔返

佢咪係真正既廢青囉

邊個夠膽請佢先
一唔滿意就唱衰人